---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۶۳
---
# مناجات شمارهٔ ۶۳

<div class="n" id="bn1"><p>الهی یک دل پُر درد دارم و یک جان پُر زجر، خداوندا این بیجاره را چه تدبیر، بار خدایا در ماندم از تو لیکن در ماندم در تو، اگر غایب باشم گویی کُجایی، و چون بدرگاه آیم در را نگشایی.</p></div>